大家對fresh grad要求係點

話說我做野都幾年
今年黎左個fresh grad
其實佢人幾好 都好相處
做野都快都爽手 但係有時會錯d minor野
例如打錯標點呀之類
今日見佢打錯左個標點比阿頭毒鬧 都鬧得好甘 又粗口又剩咁
但我地平時錯 就不嬲無事嘅
其實對fresh grad係咪真係要咁嚴呢
我當年啱啱畢業果間嘅阿頭都對我都好體諒
始終第一年出黎做野邊有可能識曬
巴打們點睇
其實阿頭咁對個fg係咪純想發洩
定係想教識佢？

咩野工打錯標點要毒閙

做d page
個page接觸嘅人都多
唔講太details haha

要乜撚都識 好似做左好耐野咁 然後任勞任怨 死貓孭哂就梗架啦